其實點先叫「岩傾」？

大家有來有往係 岩傾嗎?

大家秒回大家又算 岩傾嗎?

另外我搵你 你唔想應我就代表唔岩傾了?定係唔想同你個人傾?

所以話係睇人?

究竟岩傾個定義係點?

成班人一齊9UP 係岩傾啦掛?

你樣衰我都同你傾到計

有共同話題
就好似男仔講波咁 或者支持同一隊

岩傾
有冇泥傾

咁冇共同話題又可唔可以岩傾?

唔可以
但都可以傾計
但唔符合個岩字
你明唔明咩叫岩

岩唔岩傾 係睇人定係睇話題

要雙方個語氣同態度都會俾個對話延續到落去。
例如就算當被問到是否問題時，除左答是否，再講下點解，等人地有多d位再問下一條，又或者你反問番佢 d野，來來往往咁。

咁其實好虛無姐
岩feel 講咩都傾到架啦?

唔洗諗話題 咩都9up 都可以傾啦